我錯手unfollow咗...

啱啱上ig個網想睇吓個網條html點寫我學緊寫網頁
順便㩒入個profile睇下佢啲相
點知手殘㩒咗unfollow
個垃圾ig網又冇彈個確認視窗出嚟 就直接幫我unfollow咗
啱啱wtsapp佢話㩒錯 請佢accept返
點知佢online睇完我嗰句就熄咗機 冇accept返
而家單剔咗我
我都知我低能 大家罵輕手啲

你噏乜柒

邊撚個佢啊

無人想知
無人想理

你有無諗過我想唔想知姐

唔想follow我咪講囉

我只係想搵下有冇人都試過手殘㩒錯制send錯野
搞到冇咗啲野 個心哽住哽住
點知原來冇人有共嗚
幾個月前 佢係唯一一個會同我日日傾計嘅異性
不過而家唔係了

咁我同你傾囉

我唔係gay

我試手殘將粗口send錯俾老師

禾系

人地唔理你啦

你會send message 要人accept 返你follow 咁chur 唔怪佢唔睬你啦